［快閃］關於快閃有啲建議

第一. 大家快閃首先要有目的性例如 燒狗屋 扑狗鐵 做完即閃 唔好等班狗支援黎先走 佢地叫人時間大概15-30分鐘 所以去到睇完情況可行 即刻行動 之後就閃 純粹想撚狗唔該街坊裝去 你full gear去佢一定射你捉你唔洗諗

第二. 設定好用腳走既逃生路線 呢幾日可以睇到地鐵又好 巴士又地班狗隨時都可以沖入去 所以唔好再依賴交通工具
想換裝去到公屋樓下開遮換裝 又搵地方坐車走

第三. 哨兵 可以既話搵街坊裝去做再tg報告

第四. 衣著 希望大家唔理快閃定遊行 外套黑 底衫其他雜色 走佬時可以即時除 銀包手機任何個人身分證明文件跟身 袋同裝有需要即棄 唔好計較金錢

第五. 近排大家好鐘意圍狗屋 但其實成效唔大 我建議狗宿舍 建制派議員屋企去快閃 會更好 話題性更大 同埋班狗難增援 而且佢怕你搞佢屋企人多過搞佢自己

利申 快閃過都失敗過 比翻啲經驗大家參考

其實要突破困局，依家只有「__」依個選項！

延伸閱讀：
香港民權抗爭——五大訴求，缺一不可？我們需要更多！

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

烏克蘭, 法國等其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮, 唔割但要小心

另外可參考唔揸春袋揸輸精管方法:
[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

首先佢要肯跳閘

突然諗返菲律賓人質事件

推

入黎推啦喂

推
我地係時候停一停

15 分鐘好走啦，之後就真街坊啦，
又唔係啲咩大型集會，
一早講左街坊自發

今日我以為有班KOL直播快閃被捕

想幫你推 可惜p牌

真係唔想大家再送頭 做野一定要有目的有效果 就算比人拉左都底啲 唔係你圍完狗屋佢就驚你架 係你做啲野搞佢屋企人佢先驚架 遊擊係突襲唔好送頭 相信呢排好多快閃都係新手包括我所以 一定要改善再改善 先會令班狗驚左你 黑色恐怖翻佢

全世界同我入黎睇哂佢

其實都唔知已經講咗幾多次啦
要現場快閃其實好難 一有人唔走 其他人都賴死唔走
你話搵一堆狗混入去叫人唔好走係幾易
最後拖到人地增援出場
真街坊就好易走

首推狗舍
同區組隊
送頭率低
滋擾性高

要一小隊人 同埋搞狗宿舍 建制議員屋企或者辦事處都好過圍狗屋 最開頭圍狗屋其實係想接手足48個鐘出翻 大家呢排習慣左圍 要圍純街坊圍就得啦 你full gear去又唔係遊行期間就好易針對到你

呢啲建議好岩

勇武之間要有共識，行事要果斷，好多後勤睇你地頭，你唔行，佢地唔行

唔洗人多架 10幾條友 全黑帶手套 扑撚爆哂啲 建制辦事處 或者狗宿舍你估佢地黎得到增緩咩

認真post冇人推

孫子兵法，

求其上，
得其中，

求其中，
得其下，

求其下，
必敗。

幫巴打推
借位一推
快閃既勇武係唔洗代價
而且少人就成事，大家諗下一個廢老咁慢手腳都可以清晒連儂牆
對家打埋啲陰陰濕濕既招，我地都可以陰陰濕濕快閃一啲有價值既地方
重點：非狗屋 快閃 十八區都有既時候 啲狗跑得去邊？
2個人一個地方 36個人都夠

10幾友都太多啦,4-5最好,10個人最好分成兩小隊
定位清析,各自有唔同工具

［超長文］前線革命宣言：830隻狗係我地斬嘅

巴打們唔洗絕望
依個方向就正確

咁都多人少少 分工既

我覺得人一多就揚,好易比人發現敗露
幾個黑影係街上行過都叫合理D

20人一大隊 10人一中隊 5人一小隊 點睇

都岩,視乎任務類型係乜

冇咩人入黎睇

諗定先都岩架喇,日後好大機會有部份激進分子向呢個方向發展

啲人再唔入黎睇 聽日又送頭我真係會屌出聲

仲有, 唔該check清楚真係有人做緊哨兵. 等大家知.

我自己試過有一次一邊好少人, 有防線無人守, 又無人做哨兵, 重點係個個唔醒水咁大獲, 結果狗真係追入來咬

所以一team人最少一隻哨 幾部對講機 唔係既話隨時出事

其實快閃無必要人多. 今時今日人多已經唔係盾, 人多只應做和理非集會/ 塞機場之類。
人多做勇武野必送頭幾件, 次次畜虫衝, 前排實有幾個走唔切. 葵涌／觀塘大家仲記得？
10-20人做完15分鐘內即散.

葵涌個次我都係附近 個次係頭幾次圍狗屋佢地未慣點對付我地 依家慣左 所以好難再撚到佢地 要開始轉方法 煩尻死佢地

反正啲狗都冇咩時間查你架啦 快閃完搵個安全既地方換裝 再走係最好既方法 人數睇做咩而定

快閃有冇諗過去接尊敬嘅警察子女放學？幫輕下佢地，等佢地無後顧之憂

何律師叫和哥做完野唔比錢，可能會被人快閃追數。咁多目標人之中，最大可能係佢

哥哥搵狗仔女？

不如計時
半個鐘內一定要走

10-15好走 同埋要睇咩日子 有啲日子警力好難調動

啲黑社會 會唔會又搵何律師收錢呢

辦事處冇咩用，好多時建制去酒樓請食飯！

停車場架車，點計都貴D！

老實講，人質事件之後，我發誓生生世世唔會去菲律賓

勿再等人帶頭，獨立思考
期待大家組小隊玩多d支線